啲新年icon又幾得意喎

我得意d

明顯睇到好有心機設計
底我課咁多金比連登
我愛連登

🤨

你唔愛埋連尼住?

同聖誕版一樣咁有心思

聖誕版有隱藏icon，唔知新年有冇

點解無我真係恭喜你

this

我上次都無留意點用

音樂台幾時會開多d分台

又幾得意

點解仲有嘅？

我都係

仲有咩分台想開

\|/ 請你食多次

反彈

搭單問，點解user名加唔到emoji？之前得㗎wor

熱烈地彈琴熱烈地唱

開個「其他」類型

樓豬最得意

利士